[多圖] 旗袍美魔女同大家拜年

以為姐姐

已正皮

巴打你個肺還好嗎

仆街 估錯
以為姐姐
原來係妹妹

冇事啦 復活喇我 有心了

做唔做到運動有冇力打飛機

旗袍妖啩

姥姥

做到吖 同正常人冇分別了

屌你老母邊度美

呢啲就有圖